另一伴好似唔想公開...

我地一齊咗都係一兩個星期既事
曖昧曖昧下就一齊咗
但係佢好似唔想比其他人知我地一齊

我地係同事 咁係公司就會成日見架啦
但佢係公司好似好避忌
唔知係咪我諗多咗啦
我地行埋一齊個陣 佢一見到有其他同事行過黎 佢就會即刻分開扮冇野 繼續做自己野
都唔知話佢公私分明好定咩 但比我感覺唔多似
公司都有其他情侶 望番自己好似拍拖拍到地下情咁款

話一齊個陣就好主動 一齊咗好似同冇一齊冇咩分別
出街拖個手都好似驚比熟人見到

究竟係我諗多咗 定佢想穩定啲先公開
定佢真係唔想比人知我地拍緊拖
sor1999

建議分手

感建分

哈 又一pair準備分手 開心～

返工就返工啦
一陣工都冇得你做

返工就返工啦屌你

可能只係想低調？
有冇帶你見朋友吖？

冇佢除咗返工都係返工 公司啲同事=朋友

平時會唔會同你影相？
可能想等到拍咗一兩個月穩定啲先公開姐

唔會 可能一兩個月之後都唔洗公開了

瞓啦 留比聽日嘅自己諗

會唔會想同佢傾下先

點都會傾下考慮緊幾時出聲

如果係我 我會直頭想調team or 轉工先公開
完全唔想自己私人生活感情成為同事食飯嘅話題

好正常姐
先啱啱一齊 又喺同事
起碼拍半年先公開啦

享受下曖昧既感覺先啦

同公司可能公開唔方便姐，其他就話可能扮單身騎牛揾馬姐

照下個樣先啦豬西

淨係想屌你冇手尾跟就會係咁

呢個原因都有諗過唯有自己睇路